班死警犬又做乜撚野

天盛個邊成招有直升機飛來飛去 唔撚洗訓咩

會員 #14965 - 有村架純bb豬😘 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 12點 死

#1 - 好煩呀 個個星期都搞 搞到寶寶無得去街鳥

#1 - 仆街今日一萬人都無

#1 - 人乜撚野鏈呀 都唔知搞呢做乜9？

#1 - 停了 輸了 放棄了

有山火啊ching